胡錫進: 澳洲係美國隻狗

High-headed Aussies, take a look at your government. In dealing with China, is it acting like a certain pet chained by Washington, so it will bark exactly the same tune as Washington asks it to?

加速大法好
大家記得RT forward比Aussie睇

用英文寫，真漢子

但支那係普京隻狗都不如

幫佢去澳洲宣傳下

你係共產黨隻狗隻狗隻狗

點解堂堂正正既中國人要寫英文

"契哥唔比導彈我 理由卻很暖心"

死支那狗隻狗冚家剷

澳洲：胡錫進係中共隻狗

日本：老日認同
美國：老美認同
加拿大：老加認同
英國：老英認同

胡錫進：澳洲係美國隻狗
國際：。。。

北韓：老金認同

海參崴雖然係中國自古以來領土

不過又同台灣 香港 西藏唔同

呢班人先係真正嘅民主鬥士
幫共產黨搧風點火加速滅亡

玩鳩習

習近平就好似國王的新衣
全世界托佢大腳其實係想做鳩佢 比麻煩佢

布丁： 做我隻狗都不如

借個位

【奶共左報】彭博（Bloomberg）出左news 話中共幫香港起臨時醫院

老胡只係太子黨啲奴才養隻狗身上嘅蚤

胡錫進: 我係中共隻狗。
刁總: 老刁認同。

支那係咪用緊黑暗大法，等移民咗嘅支那人全部俾人歧視，然後要佢地搬返支那，黨再收割

加速師

唔記得左自己係中共隻狗？

咁鳩臭串

排華一定啦

胡生自己咪又係一隻狗
死癲狗

支那人咪又係皇軍隻狗

推

狗係人類既朋友

佢冇收到狗主嘅訊息？

唔係話汪少一陣咋咩？

冇文化之發爛咋！D英文係邊度抄出嚟㗎，一定用番牆google中文譯英文。

但身在Aus嘅支畜又會覺得終國太強大先比西人妒忌
佢地支畜又會更圍爐

支那係無盟友, 只有主奴關係, 但你自己同契哥玩開SM就唔好以為全世界都係玩開SM先得架

嚴重精神分裂
一時又雙贏共建友好關係 終國做錯d乜
一時又chewing gum, chained pet

唔通做你中國隻狗咩？

習近平隻狗

吊得好大力d

中國都係美國隻狗渣，人地禁住你黎屌重要幫人買野

唔只aussie 可以connet埋隔離kiwi

High-headed HuXiin, take a look at your government. In dealing with the whole world, is it acting like a certain pet chained by CCP, so it will bark exactly the same tune as CCP asks it to?

海參崴是中俄友好象徵

厲害了支那狗
又唔話美帝？

慘在沒人肯做支那隻狗

一點都不能少

正如黑馬王子話齋
做中共隻狗又係俾人屌
做美國隻狗又係俾人屌
咁點解唔俾美國屌 而要與世界為敵呢

做中國狗 比人生劏
做美國狗 好食好住 human best friend

共狗笑鳩人係狗

胡錫進係Miss Pun隻狗

永續北京條約

你這個給奴才做奴才的奴才，學咩人講嘢？

幫手加速

要不停tag 澳洲媒體，政客

本身連登都鼓勵緊將支那人啲Hate Speech 譯做英文打國際線
估唔到支那人咁乖主動開始用自己啲垃圾英文戰狼外交

澳洲: 胡錫進係美國隻狗

加速癲狗一條.

求高手P圖plz

加速……………

所以次次見人話要扮毛加速 心諗你都ON99
根本支畜hate speech多到你cap唔晒

連登：胡錫進係共產黨隻狗

老衲無佢咁串

好多戰螂

胡錫進係老衲隻狗

胡錫進算唔算係赤共隻狗？

矮仔普京係雜種襟兄

回擊

樓主唔介意的話可否置頂

可以少一大塊

呢個真唔係圍内打飛機

胡錫進was like: 汪汪, 習總我做得好唔好啊, 汪汪汪

你隻狗亂吠你你會唔會覺得佢臭串？
你頂多都係會屌句，停啦傻鳩就行咗去
隻狗係胡狗

錯，澳洲係英國細佬。

中國 = 賤種蝗

咁講法，俄佬做左中共隻狗？

好波

俄國隻狗係邊個?

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

明知香港人懶，寫英文方便retweet，用心良苦

請國際線手足跟進

繼續加速

大家都可以一齊做

唉，胡錫進講呢啲連狗都不如既種族國家仇恨言論，真係連狗都不如

咁似老衲用詞既

等緊AUS media報導
上次講完chewing gum無耐都即有

jm9

你吹咩

胡錫進只係被SM嘅唐氏仔

好呀，最驚你扮溫和

繼續戰狼

支那幾萬個留學生咁冇骨氣去澳洲讀書

你媽死了

"有屌屌痛"
"有D驚"

俾miss poon fit咗幾吓 又亂噏嘢

push till all Australians read this

胡錫進被老衲上身

加速！

唔好同人渣抬轎

胡錫進：澳洲像黏在中國鞋底的香口膠

2020年4月

好似譚耀宗

佢頭腦知道不過忍唔撚到呀，現代社交媒體就係咁，無野做都要寫推字出來博人注意

呢條友越嚟越癲

啲仔會點諗呢

咩話？姐係佢地搬狗奶粉？

講清楚啲先 分清邊個係S 同 M 契哥唔中意

係夢中友好 醒咗發覺仆街原來我冇朋友

支那係俄佬契弟添啦

Push

Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter

你都係中共隻狗

加速

全民Twitter

正
翻譯都唔洗，直接rt

我都想做美國隻狗

大陸人好鍾意將國家與國家用主人同狗黎界定 5眼全部都係美國隻狗 佢地唔知咩叫聯盟

唔係唔幫手RT COMMENT 呀？？
隻癲狗吠到咁大聲

肥仔起腳gif後有新野

但澳洲依家係咁喎

唔好推

老衲點睇？

合作=做狗

D學店真係無撚用

豬都冇得佢做啦
安全套就有

Unsw 今日俾人屌爆左啦

more 係咪del tweet單野

咁北韓同伊朗都係支那狗⋯⋯

係
佢點都死架啦
俾堆 MP 屌佢學術自由去左邊
但原來學校有四份一係大陸人
個班陷家剷驚冇左份工咩都肯做，你叫佢扮支那人都 ok 呀

有人代寫

我唔理手法係點我要個結局
你不停鬧係提醒佢

你搧風點火你鼓勵佢痴線佢就會越嚟越痴線

你想要個過程定係結果

繼續嘴炮

China man is virus
Chinese is dog

澳丟盤

其實澳洲好醒，之前不斷奶共，而家奶完即走

熟悉

有聲

海參威你老母
係符拉迪沃斯托克

統治東方

澳洲人恨不得趕晒啲支那狗走好耐啦

一點都不能少
但可以缺一大塊

又係一片脫離鬼國變美好的土地

中國係邊個隻狗

MEDIA係政府既看門狗

咁習近平個澳洲籍細佬算係咩? 狗仔?
如果習總個細佬係狗, 咁習總係咩?
好複雜

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

Aussie 係美帝最忠心嘅狗，其實講得無錯窩。
叫佢行就行，叫佢吠就廢，
不過地位黎講算係最低級，美帝連treat 都唔洗俾。。

thx 又扑一件

講事實窩，你唔覺得係？

雖遠必豬
一点也不能少

咁海參崴呢

支那人：好嬲好嬲

中囯係狗